拜登一勝出，就已經有一名警察吞槍，隨手李私煙暴斃，拜登手足好波

拜登手足